切勿再相信恐怖份子嘅一言一語

唔好再相信恐怖份子-香港警察
唔好再信佢哋話嘅撤退
唔好再信，再睇佢哋嘅記者會
要無視佢哋嘅任何言論

推